和理非持續付出運動的機會

好多和理非都想不斷為運動付出，但又唔想衝或者圍警處。
其實可唔可以搵個地方日日放工去坐，去集會。叫吓口號。
甚至勇武手足傷咗，攰，都可以去集會。

運動要長期運作落去，一定唔可以不斷送頭。

地點要搵個[url]四通八達[/url]嘅地方，大家俾啲意見。

頭盔︰梗係唔好唔申請不反對通知書啦！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

自 pish